估唔到紅極一時既紅登, 由反共基地變左奶共前線/維穩前線

1~2年前邊有人會諗到會有咁既結果